(突發)石硤尾連儂牆極速被清

岩岩收工返屋企,見到石硤尾地鐵站A2出口有人開始整緊連儂牆
諗住過去寫,不過見到有個中年男人係度影相同打電話所以唔敢寫住
諗住返屋企換衫放低野再落去寫
點知5分鐘後落返去完全清哂.
辛苦哂整牆果班人
其實"某D區"係咪好難開到花

住石硤尾 想去寫

幅牆都幾大
唔知個男人果時影相同打電話係咪CALL馬拆
冇理由咁快就清左

拆一貼百

拆一貼萬

石硤尾多廢老

巴打見到係咩位置搞？住石硤尾想幫下手

A2出口右邊樓梯隔離牆
岩岩返工經過仲係清哂

重新黎過！再拆再貼！

石硤尾巴絲快啲去貼！貼滿佢！

推

推～加油呀！巴絲打

push

推，食完飯無野做就去支持下啦！